689 vs 777 你揀邊個?

正皮: 689
負皮: 777

Push

揀你老母啊